有Firstrade visa debit 入一入黎，想問d 野

岩岩收到debit card. 用UPS寄黎.
個UPS package envelop正常, 但係打開入面, 入面個paper envelop已經開左
你地收到既係唔係咁? 定係我封信比人睇左??

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

我都是開咗的

應該話佢根本無封口

原來唔係得我一個係開咗，咁都安心少少

我係個封口貼住咗， 但係上面又用界刀好整齊咁界返開

咁好似仲加奇怪

張咭都要打去確認先開通到。唔洗太擔心

唔好意思 搭單問下 其實ft有冇得由香港銀行戶口直接過美金入ft戶口入面

佢唔受FPS玩，電匯吧

3% 垃圾

個security envelope 開咗就換卡
安全第一

依家仲有邊間有
CS intl唔受香港住址

我睇早兩日有個post話受
利申：兩間都無用

剛剛改的